打Online Game，點先算一個成功既公會?

人多？重課？團結？常上線？邊樣最緊要呢？
黎緊6月果隻大作應該會長玩，打算開個盟同班巴打一齊癲下

邊隻大作

天堂2:革命，6月14日上架

手機驚唔好搞笑啦

巴打唔係咁講喇。君不見傳說對決比賽搞到有聲有色咩

巴打咩ser咩名。留定到時唔會打錯人

團結咪成功LO,不過香港好少呢D公會定係我唔好彩,入親都唔團結

入左COC個公會已有2年，試過團聚，做埋副首，由初初咩都唔識，到分享心得，好有成功感

以前玩亂 準時打公會電算 街外會組隊開紅殺對手幫派
仲要私服黎 果陣好多人玩 經常係野圖大混戰

打手post

唔洗理打唔打玩。到時6月14開ser應該有唔小巴打會入坑

自膠。

跑：恐怖 無限
Cso:豬仔 emo

我用例子答你

夠薑 夠雷 夠疊馬